食埋個午餐就出發了 加藤屋好撚多人。。。

今日食豪少少
多人到我爭啲搵唔到位坐

去緊

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

尋日食過真係好撚多人
個個企係度等位

冇得再一個人坐4個位